{
  "Generate and manage AI avatar videos using HeyGen.": "使用 HeyGen生成和管理 AI 头像视频。",
  "You can obtain your API key by navigating to your Space Settings in HeyGen App.": "您可以通过 HeyGen 应用程序中的空间设置获取您的 API 密钥。",
  "Create Video from Template": "从模板创建视频",
  "Retrieve Translated Video Status": "检索已翻译的视频状态",
  "Retrieve Video Status": "获取视频状态",
  "Retrieve Sharable Video URL": "检索可共享视频网址",
  "Upload an Asset": "上传资产",
  "Translate Video": "翻译视频",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a video using a selected template.": "使用所选模板创建视频。",
  "Retrieves the status of a translated video.": "获取已翻译视频的状态。",
  "Retrieve the status and details of a video using its ID.": "使用视频ID获取视频的状态和详细信息。",
  "Generates a public URL for a video, allowing it to be shared and accessed publicly.": "生成视频的公共URL，允许它公开共享和访问。",
  "Upload media files (images, videos, or audio) to HeyGen. Supports JPEG, PNG, MP4, WEBM, and MPEG files.": "上传媒体文件 (图像、视频或音频) 到 HeyGen。支持 JPEG、PNG、MP4、WEBM 和 MPEG 文件。",
  "Translate a video into 175+ languages with natural voice and lip-sync.": "将视频翻译成175多种语言，使用自然语音和双语同步。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Template": "模板",
  "Video Title": "视频标题",
  "Enable Captions": "启用标题",
  "Include GIF Preview": "包含 GIF 预览",
  "Enable Public Sharing": "启用公开共享",
  "Folder": "文件夹",
  "Brand Voice": "品牌声音",
  "Callback URL": "Callback URL",
  "Video Width": "视频宽度",
  "Video Height": "视频高度",
  "Template Varriables": "模板Varriable",
  "Video ID": "视频 ID",
  "File": "文件",
  "Video URL": "视频网址",
  "Title": "标题",
  "Supported Language": "支持的语言",
  "Translate Audio Only": "只翻译音频",
  "Number of Speakers": "发言者人数",
  "Callback ID": "Callback ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the template to generate the video.": "选择生成视频的模板。",
  "Title of the generated video.": "生成视频的标题。",
  "Select the folder to store the video.": "选择要存储视频的文件夹。",
  "Select the Brand Voice to apply to the video.": "选择要应用于视频的品牌语音。",
  "Webhook URL to notify when video rendering is complete.": "视频渲染完成时要通知的 Webhook URL。",
  "The ID of the translated video to check the status for.": "要检查状态的已翻译视频的 ID。",
  "The ID of the video to retrieve the status for.": "要检索状态的视频ID。",
  "The ID of the video to generate a shareable URL for.": "视频的 ID，用于生成一个可共享的 URL。",
  "The file to upload (JPEG, PNG, MP4, WEBM, or MPEG).": "要上传的文件 (JPEG、PNG、MP4、WEBM或 MPEG)。",
  "URL of the video file to be translated. Supports direct URLs, Google Drive, and YouTube.": "要翻译的视频文件的 URL。支持直接URL，Google Drive和YouTube。",
  "Optional title of the translated video.": "可选的视频标题。",
  "Select the language for video translation.": "选择视频翻译的语言。",
  "Only translate the audio without modifying faces.": "只翻译音频而不修改脸部。",
  "Number of speakers in the video (if applicable).": "录像发言人数(如适用)。",
  "Custom ID returned in webhook callback.": "在 webhook 回调中返回了自定义 ID。",
  "URL to notify when translation is complete.": "完成翻译时要通知的 URL。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Avatar Video Event (Success)": "新头像视频事件(Success)",
  "New Avatar Video Event (Fail)": "新头像视频事件(即时)",
  "Triggers when a video is generated successfully.": "视频生成成功时触发。",
  "Triggers when a video generation process fails.": "视频生成过程失败时触发事件。"
}